梁b同仇b請出YouTube 片對抗kol100

出咩片都好
連登一堆人秒subscribe

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？

推!!

區議員有野使果時邊有時間拍vlog